有冇人係從來冇用過ig,fb？

好無聊
都唔知po啲野上去為乜
又冇人睇到啲like又少
都唔好玩嘅

噢 係喎

死毒撚

叻啦叻啦

係 我連whatsapp都無用

邊有人冇玩過 連我老母都有玩ig

毒撚到